====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un projet de l ' ampleur de l ' aménagement et de l ’ organisation de la région parisienne n ’ a de valeur que si les moyens d ’ application sont bien adaptés à leur fonction .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

